啱啱用條撚磨花左iphone

估唔到我仲硬過個mon

又硬又尖既牙籤仔

係我條j夠硬

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

夠晒尖

Between note8堅好用
drop notes一流

抵你a0 牙籤仔

麻友雞！

買黎掉落地

A09 又失蹤左

麻友都飲arshi

drop notes=抄notes

英文都唔識，唔怪得A0

ching贏左幾多錢

drop=抄低

A09!!!!!!!!‼️

條撚夠硬可惜短過鳩毛

有女屌就得

但係你無

屌你老母親！

A09

呀瓏又獻醜

259

改迷rv了 Irene 真係巧靚

屌打初瓏

irene有浸整容味

做咩條撚磨iphone

J waiwaig

純粹表示我夠硬既意思

真係J
cls

0分重作

無 米撚屈

呀瓏開左tg未

用條撚篤爆mon就話姐
磨花左咁小事都開post

咁我又冇ching你咁尖

上次屌到條女失禁

( Show Blocked User - 朴初瓏😍 )

我上次屌到條女反白眼

你個mary 咁化學

麻友雞！！！！！！！！！1

好叻喔 單機啦

A09！！！！！！！！！！！！！

死．肥．仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巧痛牙

納米籤